毒撚毒到連siri都唔理我

最近有無巴絲打好似我咁個siri壞左？
我部6s+早排跌爆mom,係街度整完，近日我叫siri佢唔理我，明明語音輸入佢認到「喂siri」，我自己錄音我又聽到。但家陣諗住從新set siri ，咪要講幾次喂siri既，但佢總是扮聽我唔到😢😢點算好？
有無巴絲打打救下我？